英文底子差 自學中

有無自學緊既人一齊討論下

如果我遇上困難 有無人可以義務比我問下問題

加油

Hi, me name is sushi express

英文好廢
有無可能三個月練好英文
準備見工

無謂一步登天
打好基礎先 grammar 用字
搵個朋友同你用英文吹水 逼自己用多啲

講起英文 我記得之前黃仁龍封求情信寫得好好
簡潔易明

見工精要係短暫記憶呃9啲HR，記吓啲自介key word，Ching加油

師兄有冇推介？

練好既意思係指speaking？interview果陣用英文對答定點

自學+1 keep住每日抽最少半個鐘練
主要練聽同講

練法有二，兩樣都係開Netflix睇住紀錄片練(或轉其他你有興趣嘅節目)

1.唔開任何字幕，聽入面啲人講嘢，唔聽就loop，直到聽到為止，如果聽左幾次都唔明，先開英文字幕睇。

2.開住中文字幕，由於字幕早過段聲音出，你可以每句開頭pause，先試下用英文表達果段中文文字，再聽下人地係點講。

同埋搵本簿寫低你學到嘅句式/單字/語法，不時回顧。

Netflix係我學英文嘅福音

睇多啲BBC新聞會好啲

聽多啲 睇多啲

聽多啲意思係睇多啲電影，新聞報告，明珠台 聽下外國人嘅口音同點樣對話 呢個係對你日後說話有幫助

睇多啲英文文章 例如南華早報，新聞 睇下人哋嘅文章點樣鋪排，用字同句式嘅轉變 有字唔明 即刻查字典

買左本字首字根字尾既書睇 記單字

仲有咩事岩我睇 想學文法 有無二手書既地方介紹

我諗住睇crown學英文淨係睇左頭一集，已經mark低左好多生字萬事起頭難，最重要係恆心

由日本Av 轉睇歐美Av

寫野唔難，聽講先難

成龍/姚明學講英文咁流利
係咪一定要長時間係外國住先得？

聽鬼佬講野，好多字都未聽過/睇過
或者一d佢地好生活化既字都唔識...

可以俾你問
tg brettlewisA

The crown will always win

ok lets practise